[純幫Post, 非本人]長沙灣有人偷貓

行過長沙灣見到街招，應該俾支那人見係純種貓就抱走人，詳情見相